「認真分析」點解高普唔用新中堅

入利狗屋真係好多笑料，佢地真係打飛機高手，好痴線
有時就扮狗：「都輸硬架啦，場波唔洗睇」扮瀟灑，其實心入面好緊張，用怨婦戰術。
反將你一軍呀，嚇撚死bb呀真係

反將一軍

人地搞笑你就咁認真

是但啦 又要特登入去moon post
搵到位入仲唔拿拿臨save低先咩

分析呢？

樓主d post 大部分都係mon利post

同689日日係Facebook吹奏bno一樣

以為入到黎會見到 因為廢囉on9
點知係呢d貨仔

係啦
如果唔係奇招
1球都入唔到

樓主閱讀理解0分

唔洗理解架，「琴晚利狗俾人大炒，利狗黑人僧，怨婦］心